直升機

黃大仙上空有直升機 09:27

推

推爆呀屌

鑽石山都有 0930

都唔知佢飛嚟做乜撚
成班都係被罷工同返唔到工嘅人

狗屋出咗大約15隻

係街手足快d 入公園

狗屋行緊去龍翔道嗰邊

一衝鋒兩豬籠彩虹方向嚟緊

黑警上天橋